媒體援引OPEC代表報道稱：俄羅斯和沙特尚未同意任何規模的石油減產

OPEC減產條件取決於其他國家的參與。消息人士稱，沙特希望美國生產商、加拿大、墨西哥和其他G20集團成員國加入減產計劃。布倫特原油期貨漲幅收窄至14.67%，報28.35美元/桶；WTI原油期貨現漲19.45%，報24.25美元/桶。

2個鐘前既新聞喇, 但都係唔跌

要唔要止賺走左先

27跌到24都叫唔跌？

呢類新聞邊到update

美帝吹雞
沙特敢唔聽話咩
減產只係時間問題

紐約期油單日急升24%

警務人員子女關注組

香港有冇睇淡既石油etf ?

仲有俄羅斯